林鄭月娥：10名警員涉違反群組聚集 必須嚴正跟進 接受法律制裁

行政長官林鄭月娥宣布，延長禁止4人以上聚集、娛樂場所暫時停業，以及規管食肆等限制措施14日。林鄭月娥指，雖然昨日出現零感染，之前的主要都是輸入個案，但現在不是鬆懈時候，否則會前功盡廢。她強調，有關部門會一視同行嚴格執行，又主動提及有10名警員日前涉嫌違反群組聚集，及打傷自己同僚，必須嚴正跟進，除了接受法律制裁，亦要接受內部處分。

林鄭月娥又指，明白限聚令對市民日常生活受阻感到無奈，呼籲多忍耐一段時間，並指香港無做「封城」措施，情況已經比其他城市好。

想搵condom

琴日冇得開post

求其捉10隻condom罰2000蚊就想扮公正嚴明

一日OT錢都唔止2000

咦，傀儡特首問准咗 真。特首呀燉PK 喇咩？

咁小事就要嚴正執法
酷刑果d就睇唔到

咪諗住遲d捉幾隻condom衝紅燈 警車違例泊車
就可以洗白

藍衫狗自己睇路

Cheap Condom

求其捉幾隻狗黎祭旗就想扮公正
不過D狗應該一早知自己係CONDOM會笑住咁食屎

20K 可以洗白，抵啦

仲要係飲酒

隊友

百份報

Condom

2000蚊，用一日人工扮公正，抵啦

呢個係黨俾你地既恩賜黎
CONDOM仔睇路啦

幾時嚴懲721唔做野既警隊

condom

想搵幾隻警甴洗底

好正義
我地輸了

襲驚
持械傷人
擾亂公安
公職人員行為不檢
串謀防礙司法公正

畀2000蚊就想扮俾法律制裁？

on9
繼續討論中聯辦啦
D蝦兵蟹將 洗撚理咩

呢D咁小事梗係攞出黎扮公正啦

開片傷同門、見到罪案發生無執法並逃離現場⋯⋯封返封老毛罰錢就了事，真係睇住幫派片學喎！

10個？ 我要三萬個死清光呀

林奠狗賊！你出賣警隊！

呢d細埃野就咁撚高調評論

咪係

扮撚曬野

用黎劍指陳淑莊咋

佢啲承諾冇次遵守到

警隊做野光明正大唔需要道歉

問題係紀侓，唔係聚集

俾人爆樽個女驚係咪高層條菜

Cctvb跟車太站
人地都未護短就衝出黎幫佢地兜
又話咩分枱坐
擺到明想話佢地無違反限眾令

7到一個點

古惑仔搵人替死，收安家費技倆！

呢10個真係condom
林奠趁機幫黑警洗白

依10隻真係唔好彩，林鄭老母要借借你地頭一用。

咪又係做樣

幾條黑警臨記嚟 按劇本交戲

咪轉移視線 支聯辦干涉香港單野仲未計

去藍屍group講柒婆出賣香港警隊啦
等藍屍精神分裂都好

你班黑警咁駁命做乜鬼，咪又係做咗大sir嘅condom

肺炎同中國面子前面
黑警要為國捐軀啦

訓斥當制裁

（推）藍絲TVB港姐蔡嘉欣感謝疫情？

咁就想洗底?賠返d人命先啦

10個condom

見到垃圾政府最近呢D做到懶係仲有「法治」既行為就令我諗起首兒歌
洗白白

扮咩呀 林鄭月娥
想借呢件事搞陳淑莊呀
屌你老母

平時捉咁多聚賭藍絲，依家要扮下公平姐

傷人
限聚令
禁酒令

全盛時代嘅警察部一日可以犯幾多條法

法律制裁 - 罰錢
內部處分 - 口頭屌兩嘴

非法集結呢？襲警呢？

仲有非法集會
襲驚
藏有攻擊武器
企圖做火魔
ETC

懷疑777要自己拎20K出黎幫佢地俾
都係1-2日人工
買返自己D民望抵到

最多咪罰兩千蚊,唔通判10條友坐監咩

罰錢係真
口頭屌兩句應該都冇

仲要狗打狗
襲警拉得

罰錢了事喳？

condom仔

想搞炳強D𡃁?
係咪唔想做特首啦?
一陣就掉柒婆妳落街

遲下班condom用到無得好用就獨立調查
林鄭呢個人對任何人講過嘅嘢都係會反口
佢唔會攬任何一個人

PR SHOW

吹咗一年既黑警變condom似乎終於黎料

鬥藍啦！仲等！

condom30000thx

佢得返三慢驚方，又少多10個支持佢啦喎

擾亂公眾秩序 變罰$2000就算？

食張告票扮嚴正執法

食撚屎

中聯辦緊要d

冇撚有錯

政府做埋d 小恩小惠tum 下香港人咋

好比強姦犯 姦完你 幫你抹乾淨一樣！

Condom曱甴

請幫手簽同轉發以下聯署：

仲需要6萬幾個簽名 得返三日
請求美國幫助香港向中共追討疫情時嘅損失
即使最後未必追討到
但可以清楚比美國知道係新冷戰中香港係站在西方國家果邊
以及將清楚民意交比美國手上

呢十隻狗咬狗
做到咁柒 又唔關示威事
有份打交既重判走唔甩
其他違反限聚令既分分鐘唔只罰兩千

邊個找數都未知啦，執法

依家先嚴肅處理？驚暴問題呢？

黑警： 阿特首 condom警署無㗎 佢便利店買啦

違犯限聚令仲嚴重過殺人強姦

扮撚曬有法治

公眾地方打交，傷人

變咗做

違反限聚

直頭係鄧命令佢tim la
推隻替死鬼出黎扮公正，淨係罰2000，收皮啦佢

係至好講

咪罰2000 案底都唔洗留

林大總統屌柒佢啦

罰警甴2000就扮嚴正執法
警甴反人類罪行就當睇唔到

法律制裁:一人二千

知法犯法就唔只兩千蚊啦
點都要坐吓監

查左721831先好同我講公平

襲警
意圖謀殺

嗰十個猜輸咗就要出嚟做condom

驚閪咩，罰2000$再拎番OT 20000$
肯頂既再升職

知法犯法,警察喎,我屁

condomed

condom-ed

洗唔到白 都spin唔走架啦
白白做condom啦

唔係罰唔唔錢問題
係紀律部隊公眾場合打鬥 完全冇事
風向吹哂去違反聚會飲酒做乜9

The phenomenon of condomisation

洗白，食屎啦

咪扮喎
唔坐十年大家唔收貨 傷人喎

狗只適合被出賣，終有此報

林鄭同同連登仔講：嗱，罰左啦， 記得聽日返工

最大得益係間藍店
免費中賣廣告

企咩圖 有晒證據 佢地放火 打人 強姦

選舉近了

分分鐘有福利會代佢比添啦

班狗睇清楚未啊
當初你地仲以為自己為支持政府,講到自己為正義而戰咁
而家政府當你condom咋

連聶德權都可以祭旗， 祭十隻8隻狗好出奇?

condom 用嚟轉移 中聯辦原廿幾年嚟係 "自願守法" 而不受香港任何法律或基本法約束嘅 "事實"。

其實係唔係係到避重就輕成日凈係識話違限聚令，唔係應該多一條在公眾地方打鬥咩？

(全港退印花稅) 第52(1)條，行政長官可發還全部或部分已繳付的印花稅。

拉撚左長洲班醉酒警先講啦

大家都知佢咁做洗唔到白
但佢又真係做，當班狗係condom
對我哋都係好事嚟
理撚得佢做show定乜
等班狗自己淆下底又好我哋happy下又好
多多呢啲洗白行為我哋都照單全收啦反正我哋又唔會少忽肉
好似佢派錢，我哋照收照抗爭咋嗎

如果咬呢10件, 就可以咬埋陳淑莊, 佢有咩所謂?

仲有隨街掉垃圾

所有公職人員犯法都應該罪加一等

如果無爆樽，一定唔會拉

8條黑甴睇住有人爆個女警樽
都唔立即嚴正執法先打後拉，垃圾機關

越黎越明顯係想spin走廿二條

按道理依d係判刑時會考慮
不過依d始終由個官去決定 有好多酌情權
佢想加重刑罰時 就會話被告知犯犯法 罪加一等
佢想減輕刑罰時 就會被告因為今次案件失去pension同職業 好慘之類

咁就要睇下係咪紅官啦

幫22條轉移視線？

仲有敬酒
無端端敬咩酒？黑社會拜大佬？

黑臉白臉

天方夜譚

林鄭月娥承諾效忠中華人民共和國

訓斥咗啦
訓斥係概有嘅制裁途徑，都係合情合法合理
下個月出糧嗰時影返張喊喊樣相出揼手睇下

罰兩千蚊扮晒公正
轉頭就回水幾皮

知法犯法...都只係罰錢...

又embrace政府執法

認為對家只係用呢件事spin走有關22/23條既事

有冇搞錯呀！
伙記食餐宵夜都又拉又鎖！
咁仲點同你賣命呀！

佢曱起條尾個個都知佢目的係咩啦

被出賣了

上次一齊睇演唱會呢?

咁請問CCTVB 係點樣有第一手消息知分枱坐
算唔算發佈虛假訊息

證明除非係政治案件，否則其他普通案件通左天就會變condom

721

又想轉移視線

咁黑警打人點解又唔嚴正執法
更突顯你係選擇性執法

當街打交，2k了事
普通人一早又拉又鎖，告到仆街

食左9個月屎俾半粒糖你

警察上街未去禮賓府未

用十隻狗離換陳淑莊 抵到爛

執行緊職務違反咩禁制令？
憑咩教阿蛇做野？

推呢個
CLS 連啲狗都無話自己分枱坐
Cctvb就叻唔切咁作假消息護主

散仔公會出左聲屌林鄭未

2000蚊啫 可能有人幫人畀

集體摳鬥變聚集

Good show feel

TVB 一手料喎 咁都得？

裝滿維尼精液嘅condom

以為搵十隻散仔做condom，啲人就會收貨？

荃灣強奸
射盲FA同印尼記者
將軍澳酷刑打到手足行唔到
721唔見人
全部要接受法律制裁

太多太多...

公職人員行為失當喎